是日靚晚餐 魔鬼汁雞扒飯

好味過大快活大家樂多多聲

美心打手

一定要挺身而出,抵抗大快活霸權

分店越黎越少，差唔多執鳩曬。幾年前仲係美心> 大家樂>大快活。

再多幾年應該冇美心了，請珍惜美心的時光

珍你老母咩
樓下個間又貴又咸又難食
執柒哂佢岩架喇

美心改革開放後一躍成為三大之首

我叫樓主又唔係叫你，你唔想幫襯咪行鳩開囉，傻閪。有人用支搶叫你幫襯咩

連登痴線佬何其多

死傻閪打手攬撚住間垃圾過世啦

美心霸權

係鍾意做快餐店打手，你吹得我脤呀

以前係學校食廿零蚊

以前3蚊買到樓

美心MX最好食係下午茶的熱狗同豬扒包

仲有佢個鐵板炒麵

魔鬼汁 姐係咩汁

你個名就係我想講嘅

黑椒

屎

扒餐

美心d野重口味同味精到仆街食完飲好撚多杯水都係口乾

不嬲支持美心MX

唔知點解覺得魔鬼汁係黑色